益下大家

益下大家

Lm等結果

留名待笑

個keeper 收左錢？

仲有場

kleauge 都睇咁神心？

咁樣就贏三皮

睇入波姐
個龍傳比對家射入

我輸個陣你唔知姐

巴打可唔可以派我起機跟你
一早睇唔到呢個post

求起g

今晚有無

唔啱規舉喎ching

買少少u21玩下掛

求派起機

派埋我起機

Lm

有無得派？

超多人乞

out 左
原來依家興派錢架？

機會是留給有抱負的人

樓主唔洗派 岀水益下小弟就得

意粉定德國好

城哥hoball

無乜重心喇今晚

唔租穩但有閒錢可以買少少意粉

1比0

樓主訓左未？

跟實樓主先
近排黑仔

訓到依家

快d 轉運

一陣5點波玩唔玩

依家看見到
Btw恭喜樓主

賭緊馬 等陣再睇

恭咩喜

有無人有玩馬仔今日有運

有沒料

好力煌臨場有飛既話可以玩下

琴晚意大利
五點有無

屌咁撚癲既

17 倍係咪飛得？

yes 唔落飛就避避啦

無睇唔啱

今晚呢

支持